等緊年滿18嘅你加入我地

-有穩定成員
-咩話題都講得
-定期有聚會（肺炎暫時冇聚）
-男女平均
-谷友非常活躍
-毫無架子
-潛水友請勿加入（定期會踢）
-狗公同娘娘請勿加入（如有即踢）

收皮啦收皮啦收皮啦

正確link

傳銷？報左警

想入